中共缺財,武肺,區塊鏈,勞動卷=>原來可以串聯起來

呢條友講野好似瘋瘋癲癲, 其實好多從陰謀論角度幾有point.

武肺未必係無心攪出來.
中共債務嚴重,佢已經向好多大有錢佬下手,
但都無法填補,之前有傳發新人民幣.
可能太大反彈,於是就出現區塊鏈,勞動卷,呢D只可國內通行.
將來國企出糧,同迫企業用區塊鏈,勞動卷作為國內交易貨幣.
同時利用區塊鏈高回報吸引人去買,但本身只可國內流通.
咁間接將人民幣變成外匯卷.

另外有一個陰謀論認為借今次武肺令舊區人民缺財,
軟硬兼施迫佢地收區塊鏈,勞動卷來賣地.
再以高價外資賣地.
佢既陰謀論結論係"雜總係不斷殺人民,搶人民既錢."

以上都是傳達面具人所講言論.(好似幾合理,好多野都講得通)

券

推一下!